[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (293)

開定

快到

Cup未

唔該

紅牛快追和

On9紅牛啲人唔上

咁都射

牛

請你一定要停角到完場

紅牛plz

Goal未

有冇手機link

西牛

360自己搵

紅牛

聽講10個角球等於1個入球 紅牛

飛機就比返紅牛射啦

啲噓聲勁到

垃圾牛

好想多人買西牛

紅牛...

咪撚cup啊

紅牛追和未

已看破紅塵，呢隊西牛可一不可再
係時候返返2017

阿聯又係李城feel

西牛依家幾多分鐘

58

追和當贏

肯追和未

我9.5s 睇黎要搵位走

白帽派錢

大聯入多牛兩粒

紅牛cup未

一粒就得

買咗膽

垃圾刷多4角

唔cup不如唔好踼

唔踼不如執咗美職佢

買白帽係咩心態？

係

求你不要燈了

角大黨出動

黑名單強勢回歸

60min 開10.5

紅牛往死裡刷

買阿乜鳩ng ok?

紅牛也刷角，快跳了

buy 10.5s

Gun 10.5 b

紅牛入未牙

不了

5入等執笠

又係時候刷c喇

連c連c pls

新紀錄40中1

Ok lm

串晒3場美職9.5b，快d俾角我呀

買阿特pls

Lm

阿特主勝

子羚聲控

琴晚拉c贏左wo

角球都唔識開 垃圾

食屎牛

我轉左買客

冰c到尾
猁對熱事件重演

未出到角馬會早30s封盤 屌你老母 爭d食到兩倍

全靠你我條2x1

快買即場主勝

仆街牛刷你老尾咩

8c唔夠既，比夠12c

阿乜鳩又差啲

11c

包包停角30分鍾大技

識5識踼牙on9

12c先啱數

紅牛一定入到球

洗5洗叫我太嫲落場開波牙紅牛

9.5s

9c

求你一定要

黑名單友情推介 下一隊入球 紅牛

繼續

我

有我有c

紅牛8.5b
溫哥華9.5b
溫哥華平半

又爆角 屌你老母

放棄叫了

比c我呀唔夠呀！

入多兩球

成隊19

放棄了
等白帽幫手

換左個7號入黎 睇黎佢對大局掌握好哂
黑名畢年度重友情推介 下一隊入球 紅牛

刷多2c

開大啦

入左1.5/2大支持下

入埋12.5b同佢死過

角大巴打有冇興趣法派小弟

繼續啊

即係冇入球定主隊

主ng 集氣

派我

完場啦 鳩有波入咩 繼續咁閪踢落去

放棄

希望白帽生生性性

入多球 2.0完

c呀！！

廿分鐘反cup到我啪一打redbull

紅牛ng

咪停c呀dllm

派我即刷

白帽最後召集

刷角啦

屌 入啦鳩

白帽

直播啪一打添牙

半主

喂c呢！？！

唔刷角點入

10c

無

On9又差啲

又聲控

goalllllllllll

又會無囉

爭 1c

1:1

1-1!!!!

西牛反cup啦屌你

黑名單

9.5 thanks

夠薑反cup

黑單巴中了

1:1 繼續刷c

又走盤

反杯

11.5s有無機？

-2C

刷角咪入囉 屌

追和實刷定啦

唔好

買左牛NG 1000

寧買角大

唔比，我買左12.5b

反cup

早

冰封角呀

我牛好波
想我輸

白帽大船

Me

10角1入球

追和咗 角球加碼

咪係

睇你羊

11C?

邊個gel阿特

六粒哥買左啲乜等小弟可以跟下

想贏波就同我刷

11c了

睇表演

入左11.5b

10.5b cashhhhhhhed

Same road

來呀，-2c

準備cash啦

比夠13c我！

場場美職角大

而家牛幾分鐘

角CASHED

入咗

紅牛一日未贏
12.5照屌
派錢波

就80了

我未cash喎！

牛贏左,抽1個派100
大家支持牛牛啦

屌到口水都乾

79

比多球我

終於到我贏錢了 朝早先係我主場

Ok

真係似cup埋 拜托開大

lm

c呢？無c點有波入？

等到就訓著先入

牛牛

Lm撐

Cup呀

想啪一打redbull

紅牛唔好再西了 反cup啦

入多個啊買咗11.5b

反cup !!!!!!!!!!!!

要live

牛+12.5大

ng 牛ok？

紅牛 cup

佢冇話分幾多日

角大仲好

集氣

屌咩入乜撚啊

-2c

最後一注
白帽角小

C呀！

反cup！！！！

Both ng ok????

阿特

cup啦紅牛

角大

Cup埋佢啦牛牛

Cup啦

大啦屌

無啦

上啊牛 想睇人飲一打Redbull

再唔入一世反美職

一打ml

cupped

Cuppedddd

有表演睇

邊個柒頭gel阿特
紅牛派錢

反cup 14 倍

Goal

1-2紅牛

cup紅牛

一打!啪啪啪!一打!啪啪啪!

goal

唉針得

屌你老母好波！！！！！

LM 睇直播

重申一次

跟左我牛既手足
未驚過
新加入美職想贏？

飲啦

一打一打一打

亞咩撚野聯

頂埋10分鐘呀牛牛

隊撚死咩

表演

反cup一定要派我

繼續射爆佢老母

屌你咩阿特
十分鐘都頂唔實

係一打ml

無了 12.5b

2017？？一定得！！

奇蹟Cup

等睇直播

笑左
比巴打嗌到cup

直播 咪走數

大波已中

開1-4 抽5個派100

我一陣一個一個bin
阿特
笑

中左照抽手腳食痰ok ?

笑咗出嚟

難啲

唔好逼死我是油bb 佢會分一年還

唔好gel住

Cup

1打會唔會死

反cup啦阿特

一打ml輕鬆找

入3.2 12.5b好無

跟大左船

嗌返轉頭

派me 嗌得咁辛苦

Wowowowowowoow

好癲

ok

反cup要派我啦

Me me

醒目

反cup啦阿特
豬咗兩日啦

仆街牛你一係贏到尾一係豬左佢

唔會 主要好高糖份

其實紅牛我由未開波就吹奏

叫到血都出

停c

六粒注注都過萬

起身了

好彩冇補飛

一打毫升唔會死既

費城上啊

有3倍喇

支持

cup左就無角大

唔想再派
琴晚抽左廿二個，寫飛都寫到手軟

red cow cashed

反cup唔會刷

無c要針

咪係
開波前叫哂手足買客

我棄船補左主
抵我死

幫你ok?

宜家少人

真係cup預感好準 但只買左大

七公仲貼左幾張大船相

牛牛食住個勢1:3埋佢啦

六粒巴打氣勢直迫當年幾日上百萬嘅賭神 （我唔記得user name )

可以係我果張到加多100

又話收手

我嗌到要啪redbull
有冇人資助me買

我幫你手

琴晚跟黑巴玩左d, 同埋有人問我拎水睇左場
買得1k 不過都cashed

陣間搭沉船咪仆街

輸百萬就有

im

Red card

六粒真係好有運

慘

唔好紅左仲勁 屌李

牛 ng ok?

幾時先派到我

馬神

等收600

Agger

Sorry lo

買左阿特既手足
可以開返岩岩邊個gel頭

佢上返水先算啦

原來訓醒又推過

又乞

冇人角大了

瘋狂吹奏左客
照中

幫大家加持下

支持！！

大胃力頂

12.5b呀

連贏有無18口？

差一角呀

一打要二百 無錢了

頂住呀紅牛

大約係11，12 年嘅事，唔知仲有無巴打記得，同車神，江欣燕同期

你收到咁多乞款 仲要人資助

吹奏到底係好事定壞事

又開主客

唔好用個跟字

講左主隊d垃圾國腳同埋第一次打美職
咁都有人買
派比我好過啦

紅左特別勁

加下白帽ok?

離歌？

阿特太遲換人

尻士路

求加白帽

1:0赫到瀨尿

派me

六粒巴

其實好少波我會吹奏到咁大
呢排吹奏盧蛇吹到悶

垃圾band3?

係佢啦

比角未

得返1.5 等緊筆贏波救助金

知錯啦

加幾耐時？

我本黎都放棄
一放棄就彈出黎1：1

我聽到大家既心聲 買白帽 ok

4

離歌就係 以為你講band3

派我ok?

垃圾樓豬

咪撚加喇屌 1:2咪算

++

希望蜂密手足會派我

廢人聯

紅牛手足達陣
派錢咁派

Yes

反cup派埋我ok?

比多一角OK？

Agger了

錫曬你

啱呀廢人係俾人入波㗎

一角呀屌

我上年現場睇過DC 對 綠帽
80分鐘前1:0
完場4:0

個場d 人唔係好做到波入禁區，禁區入面個條係死矮仔
睇完之後對波就比我blacklist 左，唔覺得會羊到波

不過無認真睇盤，我會支持你

請我食譚plz

仲差一場呀
紅白

中左請俾TG我
唔記得買白帽添

無c了 92mins換人拖時間 屌

Why無me份

原來我都有得抽
多謝你抽我

又比人逼害

Fit啊

推遲左 而家買

抽me贏大錢 抽唔中都贏大錢 😘

乞咗三百了你...

白帽點睇

買啦 仲睇

個陣見住佢，不斷即場推大 ，一場巴塞已經贏成十萬

我都係唔咁快買 等即場 睇黎有機會破燈 41中2

又冇我

又無me

仆街 角球是魔鬼

1:2 ft 11c

蜂蜜手足上水未

76人

綠帽係咪又轉左11:00開波？

白帽大 盤 完

完場
紅牛
12.5大

我盧無敗績

遲左開波有啲鬼

返緊intern 搵10k 1個月
呢2日嬴左半年既糧

幾時先抽到我

屌allin左1000落11.5b

幫你分享快樂ok?

癲

白帽我就唔敢吹咁大
紅牛打新仔先敢
因為美職波新加入果兩隊根本未夠料踢
可以長追對家

旺到仆街

六爺 白帽

10.5b

盧蛇
NBA盧

Intern黎講算高人工

主-客

伯母加油

拿番渣沙

伯母 有無 支持？

有人派未

我都係8千

輸波冇角

3:0-4:1

紅牛手足可以支持白帽
不過信心無咁大

無人派點找數

買左11s都贏

想吃譚...

係咪最尾衰係場車仔半細果個?

派埋俾我

我都想有人派
吹奏左成日紅牛

好在冇貪心 得10.5b 冇買11.5

買盤先

有冇手足屌左白帽上盤

我乜都無買

星期一又係新開始

下盤ok?

朝早波唔敢買咁大 冇得派

比番血汗錢我

希望中埋

本黎紅牛輸就想請大家食譚
下次先

中咗之後...

跟左

大土匪就夠了我

想bin阿特gel頭

今日射左波 但要做proj

始終開季第一場
贏左都唔夠睇醫生

可唔可以留名

有你加持.唔撚驚啦呢獲

粟米巴又推

屌 唔比我買

跟左 lm

叫到出血都冇人派反cup

費城

500

收手啦

我上盤

紅白

自制平半囉

可以蜂蜜巴要放飯先上黎呢

等一陣又可以落馬會拎錢

Lm 下次

重賭？

希望日日有得拎

Lm 100😫😫😫😫唔該

今日派我同是油同大胃我都開心架喇
今日狗會應該少左好多廢老 尋日佢地買雷拉發哂達

買唔到盤 屌左 主勝

我都係有pj

講下姐
恭喜紅牛手足

白帽上啊

我都5中

如果對面入先我一定買白帽cup

呢句真
琴日輸左幾千比廢拉

屌又話1050

有冇巴打知半2全2係咪到

不懂說了 好眼瞓

買定redbull先ok?

希望有人派

我都見到 中伏

買重佢果場佢又爆到7彩

無人派點有錢買...

redbull提神

其實今晚都有三場派錢波
中唔到兩場我請食譚呀

我拉幫我然左200

角

我都係 等100起機

見過佢上水

我都係果場

想g

買咗下盤可以等死

我都係屌左500落去

邊三場

係到佢叫乜名

巫東真係 祟山寶又俾佢騎到pat屎咁

3 4 6

半2全2

跟希望有100收

大船

一齊推爆佢

以前波gp𠴱半2？

主客客？

下盤

癡撚哂線 未中都叫人派

5得?

lm等抽痰ok?

呢句真
中硬咩

啪左redbull先啦

咁又真係6得既 成班on9

我諗我推到五千都已經縮

軌派錢

轉得好快

都無錢 點買

講真白帽真係中撚硬

50蚊all in

係呀 成人比人屌

跟左10蚊

落樓買REDBULL

呢場唔敢咁講

有錢先找數吧 有拖無欠

等睇走數

定全客

走硬

想問一打紅牛會唔會入醫院

咁睇禾

白帽比人屌打

冇話1日

我認證你真係叫得最落力
派600個巴打係邊個

add me
tg bighamsik

梳牙

佢真係叫得幾落力

落街食早餐先，之後返補習社改野
根住派錢
白帽，唔睇了 一陣嗌爆佢

是油

牛應該派吹奏同屌得最落力果兩個

有錢派 正

睇好史力加+我轟

一定係派大胃

g持

廢城入未

Ali為白帽打氣

今晚跟足你推

All in 白帽

條船好大

重伸 一次 我係啪一打12ml redbull

派我牙

岩岩牛都大

今晚346點買好？

你地可唔可以等陣先

希望有的派我

吊你老母

有的派埋我

等多陣先嗌 小氣架

牛牛邊有得輸,
最衰我唔信佢反CUP到,冇買14倍我錯

伯母斬呀

白帽號

有冇紅牛手足派

屌你伯母

未啪 改咩已啪

安全上岸

伯母一係入波 一係刷c

打新加盟既根本無得輸
琴日果隊唔知咩名比斬木屌打

白帽ng

補飛角細算

呣？

伯母

dllm紅牛
我比老細捉住無嗌你就唔刷角

一隻角都呣？

0;0 0c 完場

8.5s all in500

落到7.5 可以試下7.5b
不過我唔買的

瞓了

白帽號手足一齊推到1001

入未 白冇

買左白帽一定唔會帶綠帽

見到蜂蜜手足幫我比我tg佢牙 佢上水的話

跟左 支持

同哂路

全名係咩

跟你咋

蜂蜜蘆薈

我瞓了 thx 大胃

狙擊

想一陣加多份土匪
白帽快入

開唔到白帽既話
我派綠帽比班白帽

有個人電腦有力

0-0 0c 有冇落場踢波架

Kaiboard做乜柒

支持呀 轟呀

話說最近道巴去左邊

On9仔

訓醒又:見到你

我dllm

上左白帽號！

係咪想派me

7.5大

點解我訓果時到訓醒都係同一堆人

Bot黎

好下妹下

比人jer走左

比馬會jer走左

波台已死

你tg係咩 加我

好撚悶呀

道友已死

2.5大要豬了

如果白帽唔贏，我怕下個到六粒俾人jer走

想食多個餸

一陣又有人拎左學費Allin

joe準備jer了

開左波未
乜撚野都無既

白帽一定贏

白帽開左波未？

咁又係呀

原來白帽未開波

想起我底？
@lucasperez9

白帽呢場唔太穩

30分鐘仲係9-0、0角

準備要開啟被jer避難所

白帽整一粒先啦

好呀9-0

會唔會開5.5B呢

下盤必勝

係咪用美式足球踢

食屎啦你

一粒就夠，唔洗多

終於知點解仲入球角球仲係0：0
原來果邊未收到劇本

要4粒

入啦綠帽

我岩岩發左個劇本過去
主隊贏一球 下半場爆角

你到底買左咩

最好啦

三關美職角大，唔係尾關先斷掛

大家幫手叫我個名

我個名

決定依加上船了

未開波

6.5大高水 睇劇本造化

365主勝落飛
2.1>1.95

快手 入完要訓喇

粟米六粒飯

白帽快撚D入撚爆佢，刷撚爆個角

下半場先入

屌。 紅牛角大串左呢場角大

我估1:0完場

半場1角 200蚊

3.5b @ 4

客fg keep raising.
主fg remains

白帽拎住個波鳩猜

訓啦

兩隊行行企企等完場咁

依場波只踢45MIN

Bot now

快呀

開到5.5

有冇半0 全11 既勵志故事

第一隊入球唔識睇
之前買過一次幾分鐘就輸左
之後就無要理

有

睇即場就知 無可能

0角

0C0入球,依場波我地踢45MIN

就黎半場喇
乜撚野都無

下半場等轉打法先買角啦
上半場兩隊都唔上

1:0 膽

0c 0入球 不如咪踢啦

同早2日西甲一鳩樣
唔知點解可以0角

7x分鐘落大飛買得

等睇半場0：0
兩隊都無心踢

幫下你地啦

0角0入球 係咪未開波

其實佢地係咪去跑步??

散步清晨運動

22個人邊爐緊？

等睇下半場開波即入
跟住一球到無

劇本就係咁

主入

有無巴打入6.5b

停c間

我懷疑果22個人暈左
有無人打電話去果邊問問

唔知等唔等3.5 個角

角球是魔鬼

45分鐘做過咩黎

大波已死

散步咋跑乜撚野步

打緊邊爐呀佢地

半場????

我第一個叫最落力係咪有得派

競步

半場乜撚都冇

踢到咁能西，角球仲開緊5.5

5.5足水，好吸引，但真係有陰影

白帽無fg我也是抵輸了

開4.5啦

開3.5啦

真係睇唔撚透，呢兩隊做緊乜撚

會不會見證零角誕生

因為未收到劇本唔敢亂踢

你以為啦
我岩岩叫左成場牛都0收獲

下半場 我feel 到爆角

咩叫落力知5知牙ching

兩隊垃圾

屌 大波又輸

好眼訓呀幫幫手 快屌爆佢

訓拉bb

瞓5著 飲redbull算

5.5 allin 角細屌你老母

勇士

今週勇士

2.5大 junp

哇咁勇

下半場各位買咩

綠帽win 3.6角大

白帽ng 主

5.5角大已all lin

勇

睇盤 就睇好客隊坐和望贏
睇住場波 客隊無乜攻力
睇好細波細角

輸淨最後20 蚊 想跳

等4.5細

幾同意

半場0 角下半場點有6 角 你估真係神奇更衣室咩

冇追po 六粒巴推咗落白帽？

美國朋友來料 場波根本未開波

走地

有4球派一枝美極

跟

american dream

寧買角大 不買角細

我咪係你朋友

1.5b

啪美極

叫你美國朋友打電話去話有 big booms 腰斬ok?

有兩枝撈飯頂到三日了

又20k?

無人想知
想知再講

Hi朋友

大戶比料
白帽下半場火力全開

我一支甜是油食左半年先食到一半

要左下盤 不了

咁我無餸ma...你又5派me

美極都搶，你地屌開肥婆？

借財仔訓身

頭先明明見過白有2倍以試
做咩落返去

走地 買角細啦
主隊踢法落到底都推返大位

劇本

因為開硬

角大黨又要同馬會提款啦

白帽中埋
頭十五抽多十個派100又點話

9up炸
望佢贏一球啦

角大主勝要出場了

留名

企得好硬
個主勝同賽前一樣咁制
估主贏一球收工

6粒飯又開大技了

半0全？

Btw想知推咗幾多

0

有無波係咁？

終於有得抽

一定要係我啊屌！

20k

又無我份 點搞

原來中埋就上100k

抽我 等100起機

Cdrom空群而出

又你 琴日都二百 我乜都無

你贏唔少啦

希望中我
紅白支持者

唔知今次抽唔抽到

LM6粒

祝手足u中

支持呀

癲架

排17。。。。應該有2個cd rom

我夠無啦
屌得咁落力排20

我一見兩倍，屌咗入去。
希望中

哪有200 你老母.jpg

白帽fg 1:0 主贏 細波

支持都無用
排20

500上100k

500去100K

Allin 白帽fg

半0全3是夢嗎

不乞了 縮返入谷算 啲cdrom淨乞唔吹水比狗屌

1c -7

全4 ok

4.5啦喂，出手未

全部都上盤 係咪要迫害下盤

屌 有d都未見過

咪係
平時又唔見咁多人

1c

一買就有角

希望客隊入先， 主跟住狂刷c, 11c 完場

4-5 角完

一齊返去圍爐算啦

入波呀白帽

開始刷角了

一買細就有c

同場波一樣

買多注

1c-5

紅牛咪下盤

5.5開始掃角

白帽一次射正都無

講緊白帽

phila禁住屌

5.5s ?

不過呢家得一場波又咁多人
證明好多賭仔

大啦

一射正就會goal 冷靜 莫生氣

食飯時間 出晒黎賭波

白帽上

跟左10蚊希望贏

踢跌球證

白呣好似hea左

波膽1:0 allin 米爾重心

入小小白帽fg支持下6粒

角好快又落翻4.5

費城上左身

今場好難買

人棄我取 客隊上呀

Chuck公 發功未

綠帽小球收息cashed

蠻王中心 屌你老母1:0一定

G持

留唔切

廢柴聯

下盤咁撚穩

客隊上呀

穩過水泥

角呢

大船要達陣呀

1:0大家happy

1：0完啦

999

2:0 happy d

4-0

LM

3:0

入1球就夠

Hi

角球就算開2.5都唔撚買啦 兩隊廢到

等佢換費迪蒙迪路就會入波,

下盤應該有半格啦

1001

2001

3001